難明示就暗戀多麼理智

咁你咪開口問佢囉 我地又唔係佢點會知

係玩，唔係挽返5p啦

Btw幾廿歲人就咪FF咁多啦

你想搏定安於現狀先
搏咪再旁敲側擊睇吓佢咩回應囉
不過都係鼓勵你搏好過
安於現狀根本就唔嗲唔吊
你就肯定長期都處於唔開心狀態
倒不如一係成功一係失敗短痛咗佢算數

挽你老母
抵你俾人玩